成套哈利波特好似出得一句粗口

死神的聖物下
衛斯理太太Vs貝拉個陣講左句bitch
除此之外好似未出現過其他粗口

Ron: Bloody hell

merlin's beard算唔算

Fuck地魔

梅林既胡子

=oh my god 點會係

未夠18唔講得